啲空姐算唔算出生入死

樂觀啲諗 淨係炒你一個就話驚
現在全部一齊炒
個個有份 冇走雞 永不落空
就算天跌落嚟都當被冚

可以一齊創業